\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Breite Wasserläufe} 
\index[in]{Das Hardangervidda-Lied}
\index[vw]{Autoren!mac!Breite Wasserläufe}
\index[vw]{Autoren!mac!Das Hardangervidda-Lied}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Breite Wasserläufe}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Das Hardangervidda-Lied}
 
\beginsong{Das Hardangervidda-Lied}[]
\beginverse
1. B\chord{e}reite Wasserl\chord{H^7}äufe, \chord{e}Adern im w\chord{H^7}eiten Fj\chord{e}ell, \\
fl\chord{a}ießen an Fl\chord{e}echtenst\chord{H^7}einen, st\chord{e}römen k\chord{H^7}lar und sch\chord{e}nell. \\
Ref.: Kalter W\chord{G}ind kommt uns ent\chord{D}gegen, graue \chord{a}Wolken bringen \chord{e}Regen, \\
\ \ \ \ \ \ \ der S\chord{H^7}umpf verdirbt uns n\chord{e}icht den Spaß, \\
\ \ \ \ \ \ \ sind die \chord{D}Füße auch mal w\chord{e}ieder nass auf der V\chord{G}idda, auf der \chord{H^7}Vidd\chord{e}a. \\
\endverse

\beginverse 
2. F\chord{e}ern die Rentierh\chord{H^7}erde, r\chord{e}astlos und l\chord{H^7}eis auf Fl\chord{e}ucht, \\
\chord{a}abseits der H\chord{e}ütten und Pf\chord{H^7}ade Gr\chord{e}as und Fl\chord{H^7}echten s\chord{e}ucht. \\
\endverse

\beginverse
3. R\chord{e}ote Molteb\chord{H^7}eeren, T\chord{e}upfer im T\chord{H^7}eppichgr\chord{e}ün, \\
W\chord{a}ollgras und F\chord{e}ettkraut l\chord{H^7}euchten, S\chord{e}iebenst\chord{H^7}erne bl\chord{e}ühn. 
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Erik Martin (mac), Deutsche Waldjugend\\
TS: 172
\end{angaben}

% Rahel Karkos
